正式宣佈：元朗發生時嘅事件正式被香港人定性為「暴動」

屌你老母，咁都唔係暴動？你班牛屎佬呢世都做過街老鼠啦

721元朗暴動

推，一定要喺意識上令所有人都覺得係暴動

Cctvb隻字不提

721元朗無差別攻擊

100%暴動

push

幫你推

《公安條例》，第18條是關於非法集結，條文顯示，凡有3人以上聚集，他們並作出擾亂秩序的行為，或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致他人認為該集結會破壞社會安寧，或害怕他們會藉此激使他人破壞社會安寧，即屬非法集結。

要達至暴動罪，則要先確立有一個合乎以上條件所定的的非法集會，該集會確實破壞了社會安寧，參與該集會的人，便有可能觸犯暴動罪。

咁都唔係暴動？你老母

Push

定性係冇法侓効力，可以政府，電視台，報紙可以定性，我哋都得

明顯有晒預謀 有晒組織

恐襲

恐怖襲擊
Terrorist Attack

一定要將「暴動」傳播開去

警方話係2批不同政見人士發生打鬥！

我就係睇咗呢個回應之後火到仆街

仲話一定會拘捕所有使用暴力嘅人，不分陣營，分分鐘有啲手足自衛都會俾狗告

恐襲好唔好

幫推，元朗暴動

721警黑合作暴動

暴動已經夠，等啲師奶個個跟埋叫

最緊要係簡單，順口

721元朗暴動

屌 咁樣叫暴動？ 明顯係恐怖襲擊啦！目標無差別 但又唔志在破壞物品

仲暴動？
你話係恐襲我都信

無差別攻擊所有路過既人
咁你同ISIS有咩分

七點元西見

點解呢，外國計恐襲好引起關注

大力文宣
根本就係暴動
無差別打人唔係暴動係乜野呀？
你教我呀死黑警

個人覺得恐襲冇人信，但係暴動嘅話個個都會跟住叫
Btw,各有各叫，一定唔會放過班牛屎佬

黑警表示元朗事件只係黑衫人士與村民嘅打鬥
死黑警我屌哂你地老母個臭閪我話係恐襲都不為過呀

推 呢班先係暴徒 呢d先係暴動
屌你老母香港警犬
屌你老母濕鳩政府

推

屌咪撚係度亂吹風向啦
大規模無差別攻擊係等同恐怖襲擊呀
講暴動根本係俾機會藍絲同政府扣帽子拉埋反送中黎講

認人時間

恐襲添啦屌
黑黑勾結喎

屠元結義

唔係有冇人信既問題
係哩件事個性質就係咁
你將佢定性做暴動
係歪曲左事實既真相
以後既歷史就會寫哩場只係一場暴動
冇人會再記住係一場無差別攻擊既恐怖襲擊

屌啲失焦撚之前仲話tvb係失焦，明明係一大棋子
到依家又失哂憶

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

OK，google完同意你， 因為班恐怖分子都真係打平民

上次入完立會
林鄭凌晨四點已經衝出黎予以強烈譴責 揚言追究到底
咁今次暴動呢

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

罰你自己打沉哩個post再開一個721元朗恐襲

恐襲係有人士或團體有目的製造針對社會或者某陣型人士會感到恐怖的暴力襲擊，你覺得有邊隻字唔中

721元朗暴動日

唔撚好呀，傷者可能claim 唔到保險

警犬已失去保護市民守衛法紀功能
香港人只能由自己伸張公義
血債血償

係721元朗恐襲

如果我哋嘅宣布有法律效力到可以影響保險公司，我一早宣佈香港獨立

721元朗白衣人暴動事件

一定要定性

612都係暴動？

唔洗諗都何係暴動啦
咁都唔叫暴力點先叫暴動

係恐襲

用衣服判斷打唔打人，仲唔係恐襲？
情況同西方國家見女性戴頭巾就話你isis隊淋你一鳩毛一樣
喺美國你地呢啲暴徒先俾人一槍打死，唔死就俾警察拉，被社會批評為hate crime

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

吓咁都叫暴動？？？？

直頭恐怖襲擊嚟啦

定性暴動會搞到傷者無保險賠

傻啦玻璃矜貴過人命啊 打人點會係暴動啊

sorry我未瞓醒，hi錯負皮，sorry

我屌7cctvb!

唔係鄉黑暴動，係恐怖份子嘅恐怖襲擊

無差別攻擊市民，不論政見，大肚婆都打

721元朗港鐵站恐怖襲擊

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

狗與黑社會是暴徒

如果呢啲唔叫暴動，咁就跟呢啲做法囉，我拎碌想街係人都打你唔好拉我

發夢夢見前天盛區議員有份策劃元朗721事件

唔可以叫暴動，
一定一拗定義做白衣恐怖襲擊

剪左條懶人包！求傳出去俾人知道發生咩事

求元朗黑夜英文文宣！片已有，有無巴絲可以做英文字幕？

唔係恐怖襲擊咩
恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

恐怖活動主要以製造大量傷亡、破壞以及動盪社會為主要目的，以宗教或政治為主要訴求，不包含以搶奪金錢或有價財物的強盜行為，因此銀行搶案等類似案件，並非屬於恐怖活動的一種。

呢啲就真係基本上同恐怖分子冇分別

你岩